袁爸：華盛頓會議進展順利！誓要乘勝追擊？

d標題風格有d似大紀元化

6分40秒

香港牙貴

8分40 同肥佬黎開火

但肥佬黎都識美方高層喎

仲未訓醒，對美國人亂講野
識幾多高層有乜用

識彭斯同蓬佩奧喎

即係點呀

一邊又話乘勝 一邊又話唔好制裁

2邊都識高層又內鬥？

冇人聽袁爸？

岩岩聽完

尋日條片吹風，話如果係一條"黎明的23條"，都唔怕立
聽完佢咁講，以後再無參考價值

佢有補一句 緊係要出黎抗爭

拿肥佬黎識彭斯同蓬佩奧

肥佬黎講得出口即係彭斯蓬佩奧同意掛

即係袁爸班濃果班人先係反彭斯同蓬佩奧？？

立左23條，仲抗爭摶拉咩?
唔記得左一開始庶咩抗爭?

好似係，今日佢口風都軟左，話國安法會無咁辣/ 再拖下，但之前話會立唔到

包你老母香港人

佢話緊係唔好咁順灘俾佢過
而家小學生捉錯處咩
講錯野都唔俾

開肥佬黎拖

本來立法會議員應該做既野

結果要由一個退休阿伯去做

所以先唔明袁爸果班人會唔會先係反彭斯

唔理佢做緊乜 係咪真 係咪有作用
但同意佢講香港人就係要抗爭落去 用經濟做代價都要做落去
唔係好似d老泛民咁怕同共產黨鬥 成日係到退 退到話自行立23條 退到叫美國唔好制裁香港
成日怕呢樣怕嗰樣 之前幾十年香港民主運動俾呢班人帶領唔怪得幾十年都得個吉
勇武冇底線抗爭幾年已經無限大超越泛民為香港民主作出嘅成就
唉 俾一班淆底獸帶領香港民主幾十年 教到香港人仲係和理非非仲係佔緊大多數

大家團結啲
跟販民路線 唔好攬炒

一定要制裁香港

係

立法會議員反而去晒黃店做義工打工

無五毛幫推，好POST沉得快